我喺度住咗十幾廿年, 今日嚟咗呢個看更....

我頂丫, 係咪金秀賢prank緊,測試下啲路人反應? 好似畀人點咗穴咁,門都唔識開

做看更就要開門?

收皮啦,拎住一袋二袋都唔識開呀, 拎住把芭蕉扇打坐

唔知呢位哥哥仔夠18歲未呢, 一陣問下佢先

你咪on9啦
未夠18邊撚度有證呀

頂位黎姐應該，唔亂開門比人係啱規矩喎